<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Proyectos on Grupo de investigación InnoTep</title><link>https://innotep.github.io/es/projects/</link><description>Recent content in Proyectos on Grupo de investigación InnoTep</description><generator>Hugo</generator><language>es</language><lastBuildDate>Tue, 01 Apr 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://innotep.github.io/es/projects/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Proyecto de Aprendizaje-Servicio (ApS) - GADES</title><link>https://innotep.github.io/es/projects/aps/</link><pubDate>Tue, 01 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://innotep.github.io/es/projects/aps/</guid><description>Este proyecto busca validar y mejorar Gades: una solución tecnológica para el apoyo a profesionales de la educación en la identificación de problemas del lenguaje en niños, una web para evaluar el lenguaje y la comunicación en niños de 0 a 6 años, a través de la colaboración de un estudiante de grado.</description></item><item><title>Certified Innovation Path: FELL Programme</title><link>https://innotep.github.io/es/projects/fell/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://innotep.github.io/es/projects/fell/</guid><description>Desarrollo de cursos sobre ciberseguridad en el ámbito de la salud digital y los datos clínicos.</description></item><item><title>PLATA</title><link>https://innotep.github.io/es/projects/plata/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://innotep.github.io/es/projects/plata/</guid><description>El objetivo del proyecto PLATA es la elaboración de prototipos educativos para digitalizar el fondo editorial de la Residencia de Estudiantes de UDIT con el propósito de que se utilicen como material didáctico en Secundaria, Bachillerato y en la universidad, tanto para su uso en el aula, como para trabajo autónomo de investigación a todos los niveles, incluyendo trabajos de fin de grado y tesis doctorales. El proyecto ofrece la oportunidad de digitalizar el fondo editorial en un formato interactivo moderno y perdurable acorde a los usos actuales de las nuevas generaciones y facilitando el trabajo de consulta y lectura mediante tecnologías interactivas, consulta de archivos en la nube e inteligencia artificial.</description></item><item><title>SmartDiabetes</title><link>https://innotep.github.io/es/projects/smartdiabetes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://innotep.github.io/es/projects/smartdiabetes/</guid><description>La solución SMARTDIABETES mejora la atención de la diabetes a través de un ecosistema digital basado en datos. Integra la herramienta SocialDiabetes para el autocontrol del paciente y la monitorización remota en tres centros clínicos. El proyecto crea un modelo de reembolso sanitario basado en el valor y ofrece un plan operativo integral para las organizaciones sanitarias, que incluye vías de atención, asistencia al usuario y estrategias de formación. Al dar prioridad a la adopción, la aceptación y la sostenibilidad, SMARTDIABETES sitúa a los pacientes y a los proveedores de atención sanitaria en el centro, garantizando un impacto a largo plazo a través de la colaboración entre expertos clínicos, académicos y empresariales.</description></item><item><title> TEACH ME: UNA SOLUCIÓN DE GAMING PARA APOYAR EL TRATAMIENTO DE NIÑOS CON TRASTORNO DEL ESPECTRO AUTISTA</title><link>https://innotep.github.io/es/projects/teachme/</link><pubDate>Fri, 01 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://innotep.github.io/es/projects/teachme/</guid><description>Desarrollo juguetes serios para terapia de niños con Autismo.</description></item><item><title>Value</title><link>https://innotep.github.io/es/projects/value/</link><pubDate>Tue, 01 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://innotep.github.io/es/projects/value/</guid><description>La solución VALUE ayuda a convertir la transformación de la salud digital en realidad. Derrotar la enfermedad del paciente y restaurar la salud del paciente es el concepto dominante sobre el que se gestiona la prestación de servicios de salud en la mayoría de los centros. La creciente prevalencia de enfermedades crónicas entre la población está poniendo en peligro la sostenibilidad del sistema de salud actual. VALUE es una solución dirigida a los proveedores de atención para brindar servicios de atención médica que brinden valor a los pacientes, al tiempo que mantienen la atención médica sostenible.</description></item><item><title>Ecosistema de Detección Ubicua, atenCión y Estimulación tempRana para niños con trastornos del dEsarrollo</title><link>https://innotep.github.io/es/projects/educere/</link><pubDate>Fri, 01 Aug 2014 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://innotep.github.io/es/projects/educere/</guid><description>Desarrollo juguetes inteligentes para detección de trastornos motóricos en niños.</description></item></channel></rss>