<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Innovación on Grupo de investigación InnoTep</title><link>https://innotep.github.io/es/lines/innovaci%C3%B3n/</link><description>Recent content in Innovación on Grupo de investigación InnoTep</description><generator>Hugo</generator><language>es</language><lastBuildDate>Mon, 28 Apr 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://innotep.github.io/es/lines/innovaci%C3%B3n/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Leveraging Retrieval-Augmented Generation for Automated Smart Home Orchestration</title><link>https://innotep.github.io/es/publications/pub_negin_20250428/</link><pubDate>Mon, 28 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://innotep.github.io/es/publications/pub_negin_20250428/</guid><description/></item><item><title>Certified Innovation Path: FELL Programme</title><link>https://innotep.github.io/es/projects/fell/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://innotep.github.io/es/projects/fell/</guid><description>Desarrollo de cursos sobre ciberseguridad en el ámbito de la salud digital y los datos clínicos.</description></item><item><title>SmartDiabetes</title><link>https://innotep.github.io/es/projects/smartdiabetes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://innotep.github.io/es/projects/smartdiabetes/</guid><description>La solución SMARTDIABETES mejora la atención de la diabetes a través de un ecosistema digital basado en datos. Integra la herramienta SocialDiabetes para el autocontrol del paciente y la monitorización remota en tres centros clínicos. El proyecto crea un modelo de reembolso sanitario basado en el valor y ofrece un plan operativo integral para las organizaciones sanitarias, que incluye vías de atención, asistencia al usuario y estrategias de formación. Al dar prioridad a la adopción, la aceptación y la sostenibilidad, SMARTDIABETES sitúa a los pacientes y a los proveedores de atención sanitaria en el centro, garantizando un impacto a largo plazo a través de la colaboración entre expertos clínicos, académicos y empresariales.</description></item><item><title>A collaborative semantic framework based on activities for the development of applications in Smart Home living labs</title><link>https://innotep.github.io/es/publications/pub_diez_mu%C3%B1oz_20221121/</link><pubDate>Mon, 21 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://innotep.github.io/es/publications/pub_diez_mu%C3%B1oz_20221121/</guid><description/></item><item><title>Value</title><link>https://innotep.github.io/es/projects/value/</link><pubDate>Tue, 01 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://innotep.github.io/es/projects/value/</guid><description>La solución VALUE ayuda a convertir la transformación de la salud digital en realidad. Derrotar la enfermedad del paciente y restaurar la salud del paciente es el concepto dominante sobre el que se gestiona la prestación de servicios de salud en la mayoría de los centros. La creciente prevalencia de enfermedades crónicas entre la población está poniendo en peligro la sostenibilidad del sistema de salud actual. VALUE es una solución dirigida a los proveedores de atención para brindar servicios de atención médica que brinden valor a los pacientes, al tiempo que mantienen la atención médica sostenible.</description></item></channel></rss>